Vtc嘅top up可以申請啲咩資助

除左持續進修基金之外 仲有無咩可以申請
好似之前讀ive可以申請半額全額嘅津貼車船津貼呢啲
係唔係所有degree都無哂資助津貼呢啲的了

有啲可以照申請grant loan
同HD果份嘅名唔同
可以參考返自己果個乎唔乎合資格

可以申請定綜援

00後讀咩都死

傷殘津貼？

有d係可以申請FASP 同你之前TSFS一樣，自己去問邊個crouse有

Shape? 冇架

唔駛申請啦

讀Shape真係以為你真係讀大學咩
你買學位咋

ive世界第一